光復香港 時代革你老母

又話驚送頭
又話驚冇車
又話驚冇上網又話熄燈
物撚野都驚
其實去黎做咩
咁都叫抗爭
咁都叫革命…

食撚屎啦你地
咩都唔洗成本就返去呀媽個西到啦
我係狗真係笑到收唔到聲